再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

呢條片再次證明creamy呢啲女仔真係最吸狗公

我夠膽講呢個post 入面大部份都係五毛 pr
少上連登嘅人好容易會中伏

quote幾個黎睇下

叫埋你班五毛pr入黎玩陣

入面個啲先係連登仔
未見過女咁

岀黎開post 屌個位就真係五毛分化撚啦

人地討論女關你咩事姐

學森美講 "當你覺得意外時，係咪要諗一諗，會唔會係你唔熟悉呢個世界呢？"

唔好直球咁串樓主

娛樂台咁多講試當真姜濤又唔見你話係pr推po

你一日開幾個垃圾post算點先？
收唔收到維穩費？

愈來愈明顯

波台又插隻腳去時事，成日屌時事台
時事台又插隻腳去波台，屌返人
其實大家都分別到波台既人同時事台既人
一味成班係度打稻草人

然後真正要做嘢既人扮中立
沒permission 既人日日係度捉鬼

根本唔係討論
係惡意攻擊一啲黃絲頻道
知你地想點啦

呢期收到聯邦政府個600蚊

五毛目的係搞散凝聚力維穩
佢地把口可以扮到好黃，但行為呃唔到人
五毛出發點只會係想帶人行彎路，唔會真係去打擊政權

例如抵制紅媒
五毛會話食人血饅頭，建議唔好打港共整死内鬼先
將打擊對象由紅底轉移到自己友身上，從而保全咗敵人

所以只要發現打擊對象被偷換咗就知道佢唔係同路人

對共匪我實在太了解
一啲都唔意外

有無證明可以睇下 有興趣想知

你又美撚？

極同意
而家上連登都要好小心

同路人要記得
不忘初心
認清主要敵人
兄弟爬山 團結就係最大武器

佢係黑警引手足自爆

多謝手足提醒

希望你開post可以高質啲

依家啲黑狗高招到
表面提醒大家連登有滲透
點知呢個post都要引人放個人資料上嚟

講kpop野有乜問題？

愈來愈似末期高登

已封鎖會員 麥豆腐

啫係點

講中啊？叫埋你班伙記一齊block囉

又要比人屈pr

問題係你無質素
同埋少啲批鬥黃絲人物
咁就無咁易被人發現架啦

2021仲叫人放個人資料上嚟證明
佢係咩職業心照啦

咩人黎 推

支持樓主
除咗波台其實娛樂台都好多五毛

又黎賊喊捉賊
呢啲招數無用架

我真心中意忌廉妹都唔比？

自己露餡就話返人賊喊捉賊
你啲基本功都唔錯

我同你講 改名唔好成日改
你見我有無改過名？
通常五毛 pr先做埋呢啲野
教精你

撚有改名你真傻定假傻

我唔係好同意樓主講法
但係麥生你D起底記錄都好唔掂喎

得幾個冇人理嘅post見笑了

咁都唔叫改名？
你真傻定假傻？

屌你成年幾冇改名都屈我pr成日改名
你真弱智定假架

成年幾無改過名等於無改過名？
你真弱智定假弱智？

我同你講 改名唔好成日改

通常五毛 pr先做埋呢啲野

點解入面啲人係5毛？因為話sunny啲片唔好睇？

好撚令女BO (唔...

我入到個post有幾個用戶比我一早封左
你用心去睇入面嗰post
再起一起底 你就知道佢地嘅目的係乜野
五毛 pr 慣常手法

道行唔夠真係好易比佢地呃到

咁你打開啲block見到佢地係咪反緊creamy?

呢個唔重要
通常佢地係一唱一和
最終目的都係一樣

連登全面分化到分裂
又係共狗黨最拿手既「激化內鬥」

群眾鬥群眾,先讓連登自己打起來

係五毛 pr 勢力愈來愈龐大
無孔不入

希望你以後謹言慎行吧
一有機會班友就會上綱上線 瘋狂批鬥
人格謀殺 係共匪慣用手法
暫時未諗到解決方法去應付呢啲網軍
所以我話連登離淪陷不遠就係咁解

淪陷咪你呢啲人囉
死攬幫兇助長欺凌助長分化
做錯事俾人指責就係話人上綱上線人格謀殺
條友柒犯眾憎俾人狙擊就係瘋狂批鬥
仲屈埋人共匪五毛
一係你就俾證據
咪做李司棋當正你雙眼就係證據

你睇到呢幾句嘅順手去隔籬po覆下
想睇你列晒五毛list出嚟光復連登
做你所謂嘅正經嘢

屌原來互含緊搏上位
怪唔得邦拖啦

網絡欺凌我都好反感
但見到一班五毛 pr借題發揮
有組織地去攻擊一個人
我就知道問題所在 共匪如何操控連登
數量多到你難以想像
所以我提倡光復連登 刻不容緩
光復香港之前先要光復連登

五毛 pr真係有樣睇

請問，點解同樣係自爆，佢今日會開新po取笑精神病患者，而當對象係女性時，佢就即刻幫人申請del po，係咪雙重標準狗公行為？

然後，請你定義一下何謂五毛，指責一個犯下大錯嘅時事台會員就係五毛嗎？

你玩鳩個精神病人，良心過意得去？

就當你唔係爆佢資料喇

咁點解絲打自爆你就幫人申請del po，精神病患者自爆你就開po取笑？

點為止有組織
大家嘅共通語言係公義 道德 價值觀
一齊對一件睇唔過眼嘅事一個睇唔過眼嘅人作出批評
就係共匪操控連登有組織地攻擊一個人？
都係嗰句
你有證據就list晒全部所謂借題發揮嘅五毛pr list晒出嚟
唔好喺度亂槍打鳥一句話有就當正真係有

首先我對某一位會員嘅事不感興趣
但我眼見頭一頁嘅post充斥住五毛留言
呢個問題我比較著緊

姐係你唔覺得連登被共匪滲透嘅情況好嚴重？
你第一日上連登？定係波台啲人特別弱智？

五毛留言到底你點定義，你從來冇答過我

係咪你主觀覺得一個人係五毛，佢就係五毛，然後就可以無視佢講嘅所有內容？

如果你由一開始已經認定左某啲會員係五毛，先入為主否定佢地發言嘅所有內容，咁仲有咩討論空間？

一早扑左個啲五毛 然後數十個互含到完場

所以討論如何光復連登實際啲
我會耐唔耐推呢個post提醒啲人
連登被共匪滲透情況好嚴重
唔知你有何高見？

都係嗰句
你有證據就開名列晒啲共諜出嚟
唔好問返我係咪弱智就拋返個波俾我
平時嚟講連登我當然覺得有共匪滲透
但今日眼帶賤種呢件事？
我完全唔覺得共匪派人攻擊佢喎
反而條賤種狗無緣無故攻擊唔健全手足
分化原po樓主做藍絲
佢嘅所作所為更加似一個共諜五毛
唔通攻擊分化撚又係共匪指使有組織地攻擊一個人？
咁我想問下攬眼帶條賤種嘅你又係咪有組織地和應？
光復連登？屈人上綱上線就光復到？
一句「有樣睇」就以為自己真係搵到五毛
特別弱智嗰個會唔會其實係你自己？

其實呢個世界一定有不同意見嘅人......你選擇唔接受某部分人，其實都冇問題嘅，你有選擇的權利，道不同不相為謀，我冇咩好講了。

連登又好 高登又好 台台都有佢地獨有文化既 你下下做真心膠 到頭來比人玩既咪又係你自己 比人bully過就知你既反應愈大 人地就玩得愈開心 依個平台咩人都有 有心智未成熟 有人憤世疾俗 有人久經沙場 要容納哂咁多唔同聲音離唔開都係尊重兩個字姐 到底係邊邊開邊邊波已經無從得知 不過咁樣打爛仔交咁都離收皮不遠架喇
Ps唔認同全部波台都係五毛 當中有部分係係到發晦氣先會講d咁難聽既說話

好少入娛樂台
個po有咩問題？
入面又無乜blocked users
係果個金x周有d鬼鬼地

邊啲會係一早扑咗？
因為咩原因而扑？講嘅嘢唔啱你聽所以扑咗？
睇返之前有個叫人展示下自己扑咗咩人嘅po
有人好簡單「煩」「韓」「on9」就已經扑咗
你點樣保證你嘅扑會係正確扑中五毛？
咩叫十個互含？
會唔會係佢講嘅嘢啱先有好多人贊同
所以有所謂「互含」嘅行為出現咗？

如果要達到你口中嘅光復，其實只有唯一一個方法，就係ban曬所有唔合你心意嘅會員。

因為你唔會嘗試去接受其他意見，而盲目認定佢地係共匪，除左ban曬佢地，仲有咩方法「光復連登」？

不過我講一句唔知你啱唔啱聽啦，其實連登從來都冇政治立場，唔係淨係黃先比用的，就算有人係真心藍絲，佢地都有權利參與討論，你可以唔認同佢觀點，但唔能夠阻止佢討論嘅權利。

其實我唔在乎某會員嘅事
只係想提醒大家連登快要淪陷了
要帶個腦上連登 唔好咁易跌落對方所設的陷阱
敵人太狡猾 居然無孔不入
招數愈來愈高明

咁你認唔認同「條賤種狗無緣無故攻擊唔健全手足 分化原po樓主做藍絲 佢嘅所作所為更加似一個共諜五毛」應該殺雞儆猴先？
突然間話唔在乎某會員嘅事
但而家大大個疑似分化撚喺你面前
你選擇咗攬佢 話鬧佢嘅人係上綱上線人格謀殺
你一直講緊唔好咁易跌落對方嘅陷阱
但你會唔會已經身處咗喺一個扮可憐嘅人設嘅陷阱度？
咁嘅話你叫人點信你對五毛把尺

又話我屈毛？要我接受共匪 藍絲？
共匪五毛係無討論嘅權利
你露出馬腳了

點都好 多謝你幫手推post
你口才咁好 希望你能夠攞出有建設性嘅建議出黎
一齊光復連登

口才就冇啦 保持清醒都仲識嘅
我嘅建議係唔洗光復連登
要自己帶腦上連登
唔係郁啲就叫連狗block/ban呢個會員 封嗰個台然後再當正呢啲行為就係光復連登
唔好將連登睇得咁重 當正連登真係抗爭社運唯一論壇
唔好隨便將持相反意嘅人歸做收咗錢/指示講嘢嘅公關

呢個已經係分化post

呢個post又點撚樣分化 pr 呢 你講出黎先得架屌 舉下例啦含家鏟

最簡單一個建議就係Be Humble
唔好當正自己好醒
唔好以為自己睇得好透
睇人一兩句就話人有組織地發表攻擊性言論嘅五毛
駁/鬧人之前再稍為用下腦諗下究竟論證論據充唔充份

講真
我唔會話袋錢入你袋
但係我咁得閒先打咁多嘢勸戒下樓主
迷拿已經算心水清咁駁下你
你都當佢共匪五毛
樓主你要及早回頭是岸

傾YouTube又係五毛搞分化
呢個好笑

準備瞓 想問樓主開始光復連登行動未
未嘅話唔緊要 我瞓醒再返嚟

老友，你理智少少先，你由頭到尾都冇比過證據證明咩叫「五毛」，好難唔令人懷疑你係咪屈毛架喎。

同埋點解佢支持中國就冇討論嘅權利？唔好偷換概念先，冇人逼你接受呢班人，你唔接受你可以block，你可以眼不見為淨，但佢真係有資格講嘢，如果佢政治立場同你唔同，你就要滅聲的話，你同共產黨係冇分別的。

連登係一個討論區，唔係抗爭平台，點解淨係比講某一種聲音？

其實連狗從來無話自己係黃

佢地真係好撚顛
放負 批鬥 分化 扮黃 冷嘲熱諷乜柒都有
人數多到難以想像
目的係搞爛連登 令到愈來愈少人用連登
佢地就贏 得閒仲可以批鬥黃絲人物
一舉幾得
支那或成最後贏家

sorry連登真係睇下就算
反正都係班PR 五毛圍威喂

心態決定境界
光復連登 刻不容緩

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

乜都話分化滲透, 連登 d 毒撚係咪谷精上腦變左腦殘

推

好撚有道理
正係撐中呢點都可以block撚柒左你先
連登係討論區 接受熱狗 接受左膠 接受本土
但永遠唔到你班撐極權支那狗出聲

美國都可以滲透到
區區連登要滲透有幾難

快啲block，唔block你父母立即送中，老母比習種屌屎眼窒息性愛再姦屍，老豆比人宮刑完再凌遲，死完再鞭屍鞭撚到啲白骨都爛，你就繼續係度成個傻西咁上時事台抗爭

光復連登 刻不容緩
歡迎大家提出建議

兩台總有啲人故意生事

你點知 你話係就係呀

條友真心弱智
死屈人五毛
你同佢認真講幾句又開始講埋啲九唔搭八嘅嘢

共匪又贏啦 宇宙第一

光復連登 刻不容緩

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多（2）

感謝你幫手推post

我想見你反柒晒呢個po所有人

屌你老未on9仔

你幫我宣傳 多謝你都黎唔切
希望你可以每日都咁做

唔妥？

好老實講，我係收左錢出po

群魔亂舞 爽呀

周圍都見到樓主share呢個po但無人理
真可憐

死黑警9屈分化
快block

我諗住幫啲五毛 pr保就業
佢地唔領情 無辦法啦
但無阻我繼續行動

扯貓尾嘅最高境界

善心幫你一推

Push

傻系樓主唔反你同事印狗？

。

經歷琴日一役，總結出中國網軍攻略

#55 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

日日開垃圾post 又用不推文回覆 梗係狙擊你啦

慢慢追擊又想推多幾個po上熱門了

無問題 我最鍾意幫人

真是可笑 把連登看得那麼高.jpg

叫埋你啲兄弟一齊入黎玩
69互含我最叻

網軍一定呢幾日強勢出動，務求一舉殲敵
大家保持平常心，無忘初衷

佢地有數百計帳號 又有無限復活技能
我無諗過要殲敵喎
我要幫佢地賺取維穩費

樓主係出名五毛拉

歡迎你地入黎

yep

想洗底

幫你洗袋底好唔好？

好彩一早block咗你好變態

仲好講 你地成日玩69都唔預我
我配合你地仲要話番人變態

重新一次 我無捉鬼
只係提醒大家而已

【請坐穩】網站「香港編年史」疑遭禁止本港IP瀏覽 警：可要求禁制危害國安訊息

連登成日有人係度搧風點火 扮膠 放負
有好多人係扮出黎/玩膠趕人走既五毛，明嘅人會明

所以幫手推正常post

點解一定要覺得連登要零五毛同pr
唔好咁易燃同帶番個腦是基本吧

唔係覺得 係事實

成班cctoy冷氣軍師客家佔地主
淪陷就肯定架啦

[第139日] 突然想講個故仔

真，已經block左樓主呢啲垃圾

push

push push

遲啲上唔到連登啦…仲點滲透

人地只係評論佢外貌啫，我唔覺有咩分化言論

如果你覺得啲人係咁易比五毛pr帶風，唔識獨立思考既話，我勸你都無謂理佢地

其實我無理佢哋 只係做自己嘢姐

跟本唔會清哂，但係氾濫都唔清係最大既問題。

常識並唔常識，好多理所當然既野都係經過教育D人先學到。

繼續幫推

成日改名嘅pr五毛又返嚟報到
專登嚟睇下為咗唔好分化所以連分化撚都攬嘅樓主過成點 睇下光復咗連登未
原諒我嗰日瞓醒去咗祭眼帶唔記得返入嚟

no offense，真心想問人地討論下一個youtuber同分化滲透有咩關係？

阻住我地cctoy軍師傾軍政大事既一律當敵人

拿卡好能勇

夠唔夠佢勇先？

你條撚樣真係好煩
成日周圍貼link睇你個on9 post
我仲諗住有咩高見啦
點知入到黎都係睇你屈毛 屈毛 同埋屈毛
推極都係10頁都無 好心你就自動收撚皮啦

你話人地係五毛 佢就係架啦咩
我夠可以話你講野太on9，試圖弱化連登仔智商，所以你係共諜啦
咁你係咪就係共諜吖？

叫左你地扑柒我架啦 你哋死唔扑
有撚計咩
反滲透嘅行動係會繼續
幫你地賺取維穩費

無你咁戇鳩
唔啱聽就五毛/ 扑
你以為自己好撚醒 人地笑緊你傻閪咋

盡情地笑吧
對我無傷害架
維穩費預算gogogo

無計
一個forum係人都上得
一係停咗開新ac
肅清一班有問題嘅先
而家連登我都少咗睇
好煩

睇我點樣招呼班五毛 pr吧
一個打哂佢地

網台根本走火入魔害死香港人

顛撚到 入面群魔亂舞 推post快 讚好多
勢力極強大 又一例證

吧？你支那人嚟？
未聽過有香港人咁講嘢

支那人會咁講嘢？
無野屈搵野屈？

波台狗？

無咩興趣幫推，但純粹憎厭波台狗

主要想問下發生乜事

你睇唔明我都無你辦法

所以我想係度問下你係咪講緊嗰班波台狗如果係我會幫手屌因為佢哋實在太乞人憎

咁你同我屌撚死佢哋啦

係波台狗？

我要招呼啲五毛 pr
唔得閒招呼你

dns, 冇人睇你台戲, 好心就自己檢討下，係你內容空洞 定 冇人識欣賞。
如果係前者，你不斷係唔同 post share 呢個post 都好，都係冇人理你。我就係隔離post 見到你 share 呢個post , 滿心歡喜入黎睇下有咩高見 , dllm 又時cctoy template : 9up幾句結論＋連豬， 浪費左我人生幾分鍾時間打呢篇野屌撚死你個廢物。
dllm, 我尊重多元意見，唔會好似cctoy 咁意見不合就block 9人，但請你唔好再係其他post 內宣傳你呢個post, 浪費人時間，同時間又影響人追post.

最後，拉

點招呼 波台撚到時事台貼bam圖del account就成日見啫

扑柒我吧

眼帶sir分身嚟
唔駛理

連尼住唔撚柒理5毛你洗撚同佢擔心？
連登仔轉場到時冇人咪又係佢自己受返
life will find its way out

原撚本就當鳩吹po 算
日撚日喺到洗留言搏存在
屌你老母臭化閪

你屌撚死我啦

就係樓豬呢啲垃圾自以為是令到啲人政治冷感
乜鳩都5毛 pr

屌你係咁亂入人哋啲po好撚煩
Po埋同人哋topic唔關事嘅貼圖刷存在感 成隻小學雞咁
無人睇你個po就自己檢討下點解啦

夠鐘食藥啦ching

存在感*

HI

似係Genzo啲frd

要識分辨PR

屌你老味
你現實係咪個啲講完笑話人地無笑就講到人地笑為止嘅柒頭啊？
我個個po都見撚到你係到洗
屌你老母收皮啦 乜撚都5毛pr
你自己同班柒頭一樣咁撚無建設性咋傻閪
谷9氣

分化
拉

香港真係好多白卡佬

當年熱狗點整死舊登
重複一次

真野唔好攞出來講
斷人衣食猶如殺人父母

白卡佬係道

可惜冇波

你煩撚完未

樓主現實上係個冇人理既死毒撚，所以係咁推post，搵認同感。

利申：推post，廢事樓主自殺

你條柒頭洗唔洗每個post都share你依個垃圾post呀
咁撚得閒開post 唔該做翻好twitter嘅所謂「國際戰線」啦你條撚樣

拉你老母臭西

玩咁耐連登 完全封鎖嘅五隻手指數得哂
連五毛我都未完全封鎖 恭喜樓主入list

真

其實全世界都係咁..

全世界都係咁 但係咪全世界嘅人都知先？

香港已經輸咗了

但香港人未認輸

叫左你哋扑柒我架啦
又唔聽

其實你周圍放link真係好煩。

繼續放

波台狗同五毛又上黎開工
幫手推下先

網台根本走火入魔害死香港人

勁多五毛 pr佢哋無處不在 小心中伏

唉幫你推下啦

感謝

幫推